大戶先生，散戶追貨了！請儘快散貨！

否則經濟轉差！
無人再追貨

坐左重貨！
個倉蝕入肉
等比人炒啦！

今日有得走個啲都走晒

點樣睇？成交有冇講邊個買邊個賣

有資金流入睇

Powerticker?

我用牛牛

你會點樣睇？

我都有牛，但真心唔識，求教。

你down 個app, 叫富途牛牛，入面有得睇當日資金流入

分資金流入分小中大單，大單應該for 大戶

真嫁！
我今日先打曬d熊追牛仔

大戶先生！真心為你份工著想！
星期一殺埋d 牛仔喇！

淨係睇得一日，有用？

咁你睇CCASS, 最高持股量？

我唔識野，你可以串我。

請問，睇一日可以點判斷，想理解下。

我唔係串你 我都係新手，之前上網睇，一日資金流，比如流入75%,流出25%,係代表趨勢向好。而長期資金流我都唔知去邊睇

我都新 請問大市資金（非個股） 係邊度睇呢？